用foobar2000嘅你點入歌落iPhone

我淨係想Copy某幾個Playlists嘅歌去iPhone (iOS 11)
但係好似只可以經iTunes直接Copy啲folder過去
例如成個Artist或者某個Album嘅folder

有冇方法

支那野

iTools 3 唔好用新版

講漏咗, 有啲歌係FLAC/Hi-Res
所以應該唔可以用返原本個Music app嚟聽
有咩App係入歌方便啲

正正經經買部player啦

將FLAC嘅轉晒做ALAC
採樣頻率大過48KHz嘅Hi-Res全部降採樣做48KHz
咁就可以用返原生Music App

利申：只係得部5S，唔知新機係咪已經可以支緩其它格式

當年買咗Seiun Pro X，點知到而家都仲未出貨
等個孫幫我收貨

同問
Itunes 好唔方便

其實入歌落手機嚟講係幾方便
但係喺電腦用就好唔方便，啲Metadata好多都唔清唔楚
有時以為佢Save咗個Tag，但係用第2個Software開個File睇原來係冇嘅
我懷疑可能只係Save咗落個Library file
仲要到2018都仲係唔Support FLAC
iTunes Store買歌係方便，但係都係未有得買Lossless
最大優點我諗係得Smart Playlist同埋Sync嘢落手機
但係而家連App Store都閹埋，真係唔知仲用佢嚟做乜

foobar 有ios version
直接用itune drag flac 落foobar 就聽得

我一開始就試咗呢個
就係覺得只可以成個Folder咁搬唔夠方便
想有啲Tools可以判斷某幾個Playlists加埋有邊啲歌
最好可以放埋Playlist入去

推

同道中人？

th same

唔用iphone

咩format?wav的確係無id3 tag

AIFF

Aiff好似都係無

AIFF有，係iTunes唔係成日Save到

推到Seiun Pro X出貨

documents app
我係將D歌擺去dropbox
然後用呢個app sync

linux機+android+rhythmbox完全唔洗咁煩，drag and drop就得